真。全新金牛座tg谷（今日開谷）

金牛座圍爐星座谷 都係一個噱頭嚟姐～～
想入就入
唔係金牛座都可以入 歡迎嚟擺低你嘅心事/識下金牛仔嘅人
真。全新 不論你以前係咪入過今次都應該會加到你
只要你仲想入 不論以前點 都希望新開始
大家快啲嚟啦

打錯係金牛座

不要說金牛仔金牛女 試著說on9仔on9女